國泰online check in冇哂位

後日飛英國 岩岩先醒起上網check in發現佢得番加錢既長位 如果個日去到先check in會唔會冇位

如果俾人拖落機，記得叫人幫你拍片

唔會，早d 去check in

試下打去cs劃位
有時可能有block seat你自己劃唔到佢地系統劃到
如果佢地都劃唔到就去到機場劃啦

如果打去cs不如到時早d去check in

有機會會upgrade你
利申: 試過

早啲去機場
超買咪不失霸氣地 R 下嘢

鬼叫你咁遲先check in

次次都去到先check

Yes
依家風頭火勢邊會敢郁你

一定要online check in 咩？

去到先check 實有位比你

好少坐飛機想問下 網上（唔係check in) 揀左座位
係咪算有reserved seat 唔洗怕遲check in無位既情況

Reserved seat 都要早d check in

後日既機全部overbook 祝你好運

就算你 check 左 in
Overbook 個陣都有機會中你
同時睇下係幫你upgrade、坐下一班、或者坐第二間 airline
Overbook 其實唔係一件 negative 的事
身為窮撚，都試過因 Econ overbook 升 business
之後就返唔到轉頭
成日睇有冇特價商務位

我女朋友去NYC 原本買Delta轉機overbook,upgrade左CX直航,不過要係香港等3個鐘,另外送幾千銀coupon